一開口就話人五毛 你地班盲反有無試下理解典解甘多人會讚林鄭

上任一陣已經有政績俾你睇到仲點反得落手

五毛logic

政績=使1600送300

房屋司法立法行政教育文化一pat屎都可無視

唔好以為我唔記得你隻五毛

用成200億起新高等法院同區域法院都叫一pat屎

on9五毛。起黎打壓異見者判政治監呀?
而家係軟件唔得呀屌你老母

on9五毛
上屆689你咪又係咁講
仲有777係做689政務司司長
之前做得差而家無啦啦變好呀？

大律師公會好多個現任前任主席都話香港法治無被破壞wor

何妖夠係香港律師會前會長 食屎啦傻撚

英國人權領袖。美國一國兩制個報告。彭定康對袁國強批評。香港喺國際司法獨立排下跌
五毛你太廢喇

根本你地班人自己唔滿意判決就鳩叫法治已死
大律師公會/律師會，連英國前刑事檢控專員都表達過類似意見，唔通全部都係五毛咩

彭定康夠話港獨無可能發生啦你又唔quote

屌你五毛泥

佢地根本唔聽人講野 對自己政見不利既判決就話法治已死

然而，從最新的全球競爭力報告分析，值得關注是香港在數個涉及司法及法律範疇的排名均告下降。在「政府效率」的大項目雖然排名沒有變化，均是第9位。在該項目下再設多個分項，其中「司法獨立」由去年的第8位下跌5位，至排名第13位；「法律框架應對法規挑戰的效率」同樣急跌5位，由去年的第3位跌至第8位；「法律框架平息糾紛的效率」則下跌2位，由第2位跌至第4位。

World Economic Forum一定係支持港獨嘅外國勢力啦

你就最希望屌狗合法化

你唔支持林鄭就死返出去啦 係到9UP

經歷完689一役唔係仲信呢個講法呀嘛

你支持林鄭就離開連登返高登la
係度9 up

何君堯拉左未，朱經偉拉左未，葛佩帆都有虛報學歷，連case都無，你同我講法治未死？

又關港獨乜野事呀on9